達哥發聲了

轉自FB

你估我一直比人鬧緊唔出聲好過癮呀？？？你認為咁樣我可以發大達你係咪天真到咁呀？我推左幾多Job我係咪又要出post話你知啊？如果你地需要既係咁樣咩都攞出黎做show先叫有做野既kol，對唔住，我確實唔能係呀。而家需要既係政府做野，警察做野，日L日L開post鬧我香港會更好我都認命，我出post香港問題就即刻解決我都義無反顧，你寫好比我直出都得！！問題係我亂出POST只係幫需要出黎被問責既人spin個風向去我度咋，你明唔能明啊！！！！尋晚既事，我都好嬲呀，而家普通市民出街坐地鐵都比人打呀，香港而家居然可以發生呢d 周街集體亂打人既事，而差佬係可以唔理，唔拉人，究竟點先搵得返大家嚮往既香港??而家香港社會最應該做既係統一風向，focus 返係呢件事度啦大佬！！！！

大家點睇

27/7 為香港版國定殺戮日 （元朗區） 全城開火！文宣組 行動組 物資組 全面進場！

0/10
一直關注

垃圾文

咁大段文字搵唔到重點

的確
達哥本身就無罪,大家唔好俾五毛帶風向

仲以為佢又希望傷者早日康復

達哥一直無發聲，最多屌佢唔表態

六月開始已經有一個pattern
經常性熱門傾緊行動點部署
就硬係有三五七個post想整撚死達哥
我完全同意大事要緊
唔撚可以再俾人分散目標

你班仆街搞到佢每晚講唔到生日快樂
又讀唔到潮文同唱少左幾個星期歌
你知唔知香港市民聽唔到佢 d 打氣歌幾傷心
哥達加油 繼續賺錢
達潮福利真好呀

問題係我亂出POST只係幫需要出黎被問責既人spin個風向去我度咋

需要被問責既人係邊個？
如果你係撐示威者撐市民你驚咩個風向spin去你度？
你唔驚冇job你出聲聲援有幾難？
有你聲援更加可以激勵士氣
係明眼人都知唔好失焦
幾年前你都有暗示 甚至表明自己立場
又唔見你而加咁諗？
點解而加又唔出聲？
唔係驚冇左份job咁係咩？

問題係最睇唔過眼你以前唔係咁
點解今年你會變成咁？
咁樣會令到人地覺得你係當民主當兄弟係condom
上左位就對敏感時事隻字不提
明未？

毒撚節就到咪發下聲

唔駛理佢
冷處理
同路人
自然會做野歸隊

邊個同佢同路

唔通你撐修例?